支那買家+支那中間人+墨西哥盜獵者捕獵石首魚魚鰾，仲搞到小頭鼠海豚就黎絕種

其實我都唔知算唔算時事。事緣有套叫「魅影海洋」嘅紀錄片，講班保育人士試圖去救小頭鼠海豚，但牽涉到當地墨西哥黑幫嘅非法石首魚交易，之後再講話石首魚魚鰾其實係賣去支那，而喺墨西哥嘅中間人亦都係支那人嚟，佢地會買通當地海關再由墨西哥經香港運去支那

相關新聞

《法新社》（AFP）報導，加利福尼亞灣石首魚是墨西哥加利福尼亞灣北區的特有種，已被國際自然保護聯盟列入瀕危物種紅色名錄。非營利組織海洋守護者協會(Sea Shepherd)的巡邏隊一連三年，日夜不停的巡邏就是要避免漁船偷渡石首魚與小頭鼠海豚。但是這些非法盜獵者都擁搶自重，使得加利福尼亞海灣近年成了保育人士、墨西哥海軍船隻與直升機與非法漁民的戰場。

東方日報 - 漁民非法撈捕石首魚 威脅瀕危小頭鼠海豚 / 2019年12月11日
2019年8月，環保組織海洋牧人協會在墨西哥加尼福尼亞灣，發現6隻瀕臨絕種的小頭鼠海豚，形容消息令人振奮。惟該組織周一（9日）表示，近百名漁民近日在上述水域非法網捕加尼福尼亞灣石首魚，令近10隻年幼的小頭鼠海豚被捕獲。

警方破獲了瀕危物種的「加利福尼亞灣石首魚」乾魚鰾走私案，這是美國FBI通報刑事局，中國有人私下收購魚鰾，以台灣做為中繼站轉運到中國。我國警方和海關，成功攔截到19公斤的乾魚鰾，市價超過新台幣2700萬。

支那人真係好仆街，墨西哥班友仲要買通警察，成個鎮都係佢嘅人
諗起仲有單支那漁船入侵南美洲濫捕

召喚所有怨靈，滅殺支那!!

花膠

中醫撚食光全地球物種

非營利組織海洋守護者協會有冇收錢先

唔好再嘈了
直接核平

出兵啦

Pishhhhh
遠到墨西哥都比支那搞到

又有香港份做白手套

最後更新日期：2020-06-08 18:57

海關破獲1宗以冰磚魚柳藏2,500萬元石首魚魚鰾的走私案，為歷來最大宗同類案件。海關上周四（4日）檢查20箱由美國洛杉磯、報稱是鮮魚的空運貨物，因美國運魚來港並不常見，引起人員關注。海關檢查後，發現貨物箱上寫上產地來源為墨西哥，X光機影像揭發貨箱密度不均，竟是以冰磚魚柳蓋在底和面，但中層是名貴的石首魚魚鰾，可製成貴價花膠。20箱貨物中共有15箱藏魚鰾，合共重約160公斤，總值約2,500萬元。海關其後拘捕5名男子，包括倉庫負責人及收貨人。

該批石首魚魚鰾為墨西哥加利福尼亞灣特有品種，因生境破壞及長年過度捕撈，已被列入《瀕危野生動植物種國際貿易公約》附錄I及入國際自然保護聯盟瀕危物種紅名錄中的極危級別。

啲環保撚 以前唔係咁譴責 日本捕獵鯨魚嘅

咁都有人洗白

支那黑幫 aka CCP + 墨西哥黑幫
提供情報個漁民仲要被墨西哥黑幫殺埋

Pishhhhhhh

又有香港份
犯罪天堂

遠到墨西哥都知

推

Pishhhhhhhhh
點解好似無人想知

唔俾人屌環保撚已經好好

有冇英文新聞

明明係跨國走私